點解金正恩要咁明張目膽咁棄中投南？擺明係存心激嬲中共！

金正恩一定係美國特工！
咁搞法擺明係想俾位中共入！
你究竟知唔知北韓每年經濟收入係幾咁依賴中國？
金仔咁搞法遲早玩死北韓！

總有D蠢人相信呢D咁白痴既野

金仔搬石頭砸自己的腳，最後贏家唔使講又係中國

北韓拿石頭砸自己的腳了
竟然不學支那鞋俄羅斯鞋咁
去刷支那鞋

金仔始終留學瑞士, 接受過西方教育, 頭腦應該係清省, 唔想永遠受制於支俄, 可能想同南泡一齊闖出自己的路

幾時改革開放
過去玩朝鮮妹